# Приключения маленького кораблика в канаве #

)00))0

### Приключение маленького кораблика и злых кораблекрушителей в канале ###
______________________________________________________________

### Для чего нужен этот репозиторий? ###
* Данный репозиторий хранит классы для "игры" "Морской бой":
* -класс игры
* -класс кораблика

### Как этим пользоваться? ###
* запустите класс Game
* получайте удовольствие

### Контакты ###
* Челноков Егор
* 16ИТ18К
* жду рекомендаций, но не жду вопросов